---
layout:       blog
image:        SMirC-nerd.svg
title:        Výběrové řízení na vývojáře aplikace CityVizor, která slouží jako transparentní dashboard obce
---
Otevřená města, z. s. vyhlašují prostřednictvím výboru výběrové řízení na vývojáře aplikace [Cityvizor](https://cityvizor.cz/), která slouží jako transparentní dashboard obce.

 <!--more-->

Poptávaná činnost:

- správa aplikace CityVizor (cityvizor.cz): řešení ad hoc problémů, implementace dohodnutých vylepšení (návody, fulltextové vyhledávání,...)
- pomoc s přípravou softwaru pro transformaci účetních dat
- analytické práce

Požadujeme:

- zkušenost se správou a vývojem webů ve výše zmíněných jazycích
- časovou flexibilitu v případě urgentních záležitostí
- soběstačnost
- analytické schopnosti a schopnost zpracování dat a informací
- spolehlivost, důvěryhodnost a pečlivost
- ztotožnění s cíli spolku (viz. Stanovy)
- znalost ekonomického názvosloví v rozsahu užití v CityVizor

Technické informace o CityVizoru:

- Frontend: Angular 2
- Backend: Node, MongoDB
- Transformace: Python
- [zdrojové kódy aplikace](https://github.com/otevrena-data-mfcr/CityVizor)

Hodnotící kritéria:

- odborná kvalifikace 60%
- nabídnutá cena 40%

Zasílání nabídek:

V nabídce nám, prosím, zašlete v jednom PDF dokumentu následující materiály:
1. krátký dopis popisující vaši motivaci a zkušenosti se správou webů
2. svůj životopis
3. nabídnutou cenu za jednu člověkohodinu
- cena musí být v rozmezí 300-800 Kč/hod. Maximální rozsah spolupráce bude 80 hodin za měsíc, s možností jednorázového navýšení po předchozí domluvě

Pokud máte zájem o upřesnění informací, neváhejte se na nás obrátit [emailem či telefonicky](/kontakty/).

Přihlášky budou hodnoceny výborem Otevřených měst, dle hodnotících kritérií. Vzhledem k charakteru práce bude poptávaná práce dodána jako služba živnostníkem (na IČO). Přijímáme přihlášky od jednotlivců, od skupin jednotlivců i od firem. Poptávaná dílčí činnost bude zadávaná a vykazována v systému Redmine.

Nabídku nám, prosím, zašete do **31. března 2018** včetně, a to na adresu **[vybor@otevrenamesta.cz](mailto:vybor@otevrenamesta.cz?subject=Vývojář aplikace CityVizor)**. Do týdne se vám ozveme ohledně dalšího postupu.    
